講咗十萬次打國際波要講聯合聲明，唔係獨立，同埋唔好諗住有‘文宣’ 就可以彌補所有激進行為既影響

不分化不割蓆
但希望各位三思而後行

依家全港好多來自各國既記者
你宣言出咗
爆鋪等行為做咗
全部有哂片
事後‘文宣’可以做既好有限
外國記者會照報

而得罪講句
就算外國人知道哂所有‘解釋’
好多都唔會接受

你大可以屌佢哋左膠、幼稚
但你要成功，要爭取國際支持
就要考慮佢哋既觀感

Solomon都講到明
佢係支持各位追求民主自由公義
唔係支持復仇
兩樣野係有分別

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

唔肯定邊條路先啱
希望各位心平氣和討論
推住先

理撚得佢

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

其實講聯合聲明即係最終都要乞中共施捨民主
你覺得真係有機會成功？
獨立可能盡失全球支持，但係我反而覺得成功機會仲高

寧嗚而生，不默而死
兄弟爬山，各自努力

戇鳩
1. 有聲明=乞求，冇邏輯冇理據
主觀感覺代替客觀事實

2. 聯合聲明爭取任何野都有國際支持
冇聲明就冇
你話邊樣機會大？

爭取任何野唔係計你口號吹幾大
而係有幾多人幫，有冇實力

但係最終都係信中共保守承諾

Okay

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。

唔需要‘信’
係講實力，你有實力中國先會交貨
有聲明=英美會介入

我就係要支持獨立，咁又點

美國依家咪幫手介入
到時中共反口咪有位俾美國入
變左係美國幫手睇住香港

而得罪講句就算外國人知道哂所有‘解釋’好多都唔會接受

你睇下日本？？

外國介入都只會令中共妥協，應承給予民主
一個隨時當聯合聲明係歷史文件嘅政權，我睇唔到佢會保守呢個新承諾幾耐
佢再違反咁點，又出過嚟打？成世活在中共淫威下值得咩

我明要爭取國際輿論，但係我真係睇唔到出路

美國咪就係出到聲唔好搞獨立
侵侵同所有美國議員官員去到哩一刻都係講要求中國守聲明
咁你想人幫你咪同佢哋協調囉

你出面睇下幾多post引述外面點睇
睇吓立場姐姐篇文

咪玩啦，唔通真係為左香港同中共打咩，貿易戰都係因為選左個侵侵咋共和黨一落台咪又變返一樣

推

荒謬絕倫
你冇聲明，今日一樣係要求中國守約，守基本法
有日‘獨立’埋
形式一樣要同中國有某種合約介定雙方關係
哩樣所有國家包括美國都係咁做

貿易協議，中美一樣要簽合約
唔通你覺得等於侵侵戇鳩信中國？

咁唔代表信，係代表日後違約反枱出師有名

‘佢再違反咁點，又出過嚟打？’
係哩樣就算你‘獨立咗’都唔例外
連美國都唔例外

你有實力，中國先會克制
你冇聲明冇英美插手，講條毛

Push

依家好多連登仔上哂鋼講極都唔聽
一次二次都幫下手消毒 會支持
之後就覺得乜嘢民意唔洗理就可以做咩都有人支持
依家連勸提醒都俾人話五毛鬼分化撚
我覺得政府都就快成功分化到我地